有得食，食唔食好

有條女鍾意左我，但唔係我個type
食唔食好，唔知點做好

利申a0毒撚

轉角遇到鍾意嘅你就死喇

有條賤男
佢同緊女朋友拍拖
見到我單身又幾好咁
日日送禮物比我 想追我
然後佢再慢慢同女朋友分手 繼續追我
但我好反感 佢對前女感情唔負責任唔認真
為咗解一是寂寞而拖住佢前女青春
所以我直接斷聯絡 追既機會都無比佢

吾好欺騙人地感情啦

唔好食啦，叫雞咪仲好

吾你老母

如果我係個女仔 我寧願你食
就算對方唔鐘意我都好 我都想同佢一齊
一齊左之後再用時間感動佢

因為專一，所以a0
受溝不？

你咁只會係隨便同cheap

但條件唔好既女仔真係有呢種心態

吾你老母 垃圾新會然